五毛/玩膠/分化/發布假消息 User 集中貼

雖然我唔想做到關sir咁撚樣
成串user名狂彈出黎
但係今次實在太過多同倡狂
所以我覺得有必要整合依啲user
令到有Ac嘅盡量唔覆佢地/block左佢地
無Ac嘅盡量唔睇佢地

如果要加名比多啲證據佢地係真係唔係同路
有時候失敗主義都係同路 只係佢地比人同化左
需要大量起底搵返佢講嘅野 先可以肯定

希望大家可以幫幫手 唔該!

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

推

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

重申多次

我係會Check好曬先加名
唔該唔好亂咁加

push

Push

因為蕭生係燈神 陳雲係發神經

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬